世界最老AV男優 82歲大戰20歲女優

日本AV男優德田重男今年已高齡82歲，是世界最老的現役男優，至今作品已累計超過350部，女主角的年齡從20到70歲都有，近日才剛結束一部A片的拍攝，女主角僅20歲，讓網友非常羨慕，「82歲了還可以跟20歲的女優拍片，死而無憾啦。」更有網友笑稱德田重男是名符其實的不老「騎」士。

德田重男在踏入AV界以前，只是旅行社的員工，每天過著朝九晚五的上班族生活，60歲那年意外被發掘去拍A片，原本只是演無關緊要的角色，但由於形象太鮮明，最後變成男主角，甚至為此辭掉旅行社的工作，對此八田重男表示，「不知道可以活多久，但我要享受每一刻。只要身體還行，想做到85歲。」

這位高齡男優其實家庭美滿，有妻有女，一開始瞞著家人拍AV，被家人拆穿後，女兒覺得成何體統，老婆則是認為，至少退休後不是閒在家裡沒事做，但很擔心身體撐不撐得住。目前德田重男累積超過350部作品，最讓網友羨慕的就是近期推出的「阿公最愛波霸惹系列」
，片中與20歲女優床上大戰，讓網友超級忌妒，「他是繼加藤鷹之後，最令人羨慕的男人。」

仲扯得起係幾勁嘅

20歲男優大戰82歲女優

大把

不過唔係太鍾意佢拍既片，有時同女優打打吓茄輪會俾女優吸埋副假牙出嚟，好嘔心

難得老婆覺得冇問題

條女好正呀，不過俾條老野晒曬

笑片咩

大部份都假做

你竟然記得個男優

真係好老婆，幾生修到

龜市爺爺咁出名點會唔記得

真係屌閪屌到老

seed

個樣得戚到

龜市爺爺

有時見佢都硬唔到
要借位拍攝

拍拍下馬上風就唔好啦

係
條女不斷車同吹都硬唔到
借位女上男下

高登個user name icon

性能力屌打香港廢老

死而冇憾

DCOL-012

NYKD-54

jeng

條女好慘

DCOL-012 dllm

利害

最有印象咪吸假牙

呢個好笑
啲無知婦孺炒曬車

笑死左

佢仲有無同佢老婆扑嘢

老人介護

可能拍av原因係太咸濕老婆頂唔順，趕佢去拍av

和田教授

屌閪多過我食飯

吉沢みなみ幾多年前20歲
中學已經j過佢套女僕 聽佢啲叫聲有獸慾加成

犀利

SKD-030

阿婆一除左副假牙，20歲男優只剩下呻吟

其實係點樣發掘？套av咁啱需要個60歲呀伯，然後星探喺街求其搵個人問拍唔拍？

日本人好重視工作
日本男人以冇野做為恥,老人成日覺得冇所事事都好羞辱
所有有野做好過冇野做
反正都咁老,佢老婆又冇呢個需要,比佢做野好過冇所事事
就算係玩女工作都係

最憎睇阿伯AV，影響性慾

20歲就俾個老坑屌 條女實一世有陰影

無限loop

你識條鐵咩

真係有人中意睇d死老野扑野咩

正

仲有無

笑到仆街

有冇習近平 : 不要相信毛澤東?

同埋請加返 d引號

咪臭系